講入黎下你地個名係點解

如果心死嘅話咁就唔會心痛 可以忘記曬啲唔開心嘅野

癡女性格 愛佢愛到癡線 份人本身好大叔好漢子 為佢盡力做女仔 最後

算係一個目標

撚

黑色眼睛

咁岩腳底生左粒雞蛋

Sad

hehe

食緊臘腸嗰陣改呢個 nick

真名+街霸

推

媽me幫我改🤢

再輸就要針

某手機game製作人個名來

入咗ive之後覺得好冇面
但係現實冇得改變
諗住一係就唔讀
一讀就要喺入面做大佬
之後發憤讀落去

Ching比力

靈光一閃諗到

德國烤豬手好撚好食，好想食

自己個故事好似佢 警惕自己唔好同佢一樣做錯決定

幹你羽中

食緊大盛個時見到餐牌有依個名

終於明白真正的痛

權力遊戲最well-developed既角色

無論溝親咩女，女方兩星期內一定有仔
絲打們有性趣可以pm 我

我愛嘅女仔

淫人子女比綠帽老婆戴既仆街中學副校

我真係覺得幾好食

有人用左我舊登個名

想俾Greg House啪

處女座冇處女

不解釋

我鍾意食

我真正身分

“左”撚住哂

我想幫曾生打工。

麥浚龍-灰

我要喺每個靚腳post出現

BBC silk 入面嘅女主角 雖然佢美好到根本唔會喺現實出現 但都以佢為目標

導軌巴士，可以係日本名古屋志段味線，亦都可以係英國劍橋郡、澳洲阿德萊德用果種。

i dont give a shit

有冇人

時曳時乖 先得人鐘意

其實我唔識解

我是人間惆悵客，知君何事淚縱橫。斷腸聲里憶平生。

趙靈兒: 五氣朝元– 全體恢復300點生命值

臉好易紅

惡魔法則

開心嘅時候唔屌屎忽有咩做

真名

我係連登既國民弟弟

幸運係你唔係我

都係描述事實啫

唔好題

知嘅人唔使我解釋都會知
唔知嘅人我點解釋都唔會知

唔講喇跳舞啦

因為食死人

運氣話黎就黎

戲名

同廢老爭位

Back number其中一首神曲

關你撚事

Fire in the hole

會所經理

鳩改

事實

義務職業黎，主要工作為幫某邨居民統計口德分數據

鐘意捉棋

唔係暗示對鮑姐嘅愛咩

Masterchef

自介黎

顧名思義

借用科學館最大既展品

揸車送豆腐嘅外賣仔

2 a.m. and the rain is falling

唔係我講啦

葉問，你真是個大笨蛋

真名係墮天使，用隨係特登俾人以為打錯字。
墮天使毛賊東係想講毛賊東本身係好人黎，但係墮落咗。
請珍惜，毛賊東

因為我係星座撚 有冇絲打對月亮獅子仔有性趣？

唔洗解吓話

Biotherm and L'Oréal。

nath既聽眾，係咪最忠實我唔敢講，但佢既音樂節目佢既廣播劇佢聽音樂既類型以前已經影響左我既生活
佢雖然唔再係dj，但佢以前既，已經影響左我。
佢係fence garden裡創造一切既大野先生，而我就係鍾意佢所創造一切既細野。

我真正身分係一個研究生！研究生？

事實黎

屌左太多處女

辭不達意 又唔打耳(得意→幽默)

Hi

大野禪寺

大野禪指

Flight Level 350 = 35000 ft

諗唔到改咩名

情願屌糖兄都唔屌糖妹

因為我真係痴線嘅

想笑鳩陳柏宇

呢個名要解釋架咩?

我師父，跟佢學攝影

差D攪大左女朋友個肚

悲觀主義者 唔信呢個世界仲有真好人 出黎社會做野就知

米奇老鼠：今晚想你地贏 又想佢地贏 不如我地打和喇好嘛?

我實係唔想hehe ar

我最鐘意既聲優
但正確應該係水瀬而唔係水瀨
個名比人用左先用瀨

我講事實

本身打算今晚去打虎 點先比武松打死左 就變左聽日先打

me3

女婿好曳

最鍾意、最欣賞既動畫角色，無之一

十分明顯

五月天世界第一

女神

我個夢中情人

我揸車 你洗車 幾有前途啊

咁耆齡王呢

同個名一樣

四首歌嘅歌名

M 記主題曲

大J
大J

小說斗破蒼穹既招式

李清照嘅如夢令(常記溪亭日暮)

覺得自己一世都係單身狗

前嗰排個個都講iPhone

咸香--作名詞用
逗--動詞
婦乳--名詞

意思：重複一個動作

中出

我真名真係叫劉明

夜半訴心聲，何須太高清

I大學生

咁啱wiki緊

改名果陣著住條粉紅色底底

You take the blue pill, the story ends. You wake up in your bed and believe whatever you want to believe. You take the red pill, you stay in Wonderland, and I show you how deep the rabbit hole goes.

好多肉嘅廢物

...係都要迫人講……
我係on9仔

Hold me like a friend ~ Kiss me like a friend ~

佢家下黃色衫

我返緊工..

我一生都忘記唔到既人

我係毒撚

我愛衛蘭

因為高質既我無錢飲

一定係電話訊號有問題

結他入面一個好靚既chord

自己係食屎狗

我想見的笑臉 只有懷念
不懂 怎去再聊天

本日大致天晴
間中冇驟雨
熱到hihi

想食

同我男神有關

所以估唔到煙花會有動畫化，因為大野播我先知呢首歌，真係好鍾意舊版首forever friend，新版既forever friend。。。都係聽返打上花火算啦
套煙花不論新版歌舊版歌以至聲優對我黎講都有一種意義，不過可惜已經唔可以同佢睇

誤會黎架

咁都要解咩⋯⋯

角色

因為我真係好為食

成日上報

因為你惹惱了我

真人真事

人如其名

Err....